要人呀！想轉工作環境請入嚟⋯⋯

要人呀！有Project唔夠人做，有新諗頭都要有人幫手。

我公司從2014年後，再沒有外判程式或系統工作到其他公司或者其他國家了。因為我希望可以同全世界講我公司出品係「100% Made in Hong Kong」。坦白講，咁做係會令自已既營運成本提高左、利潤肯定少左。但係得到既係：可以聚到一班共同理念、齊上齊落既手足/人材，而唔係員工咁簡單。
公司簡介：
經驗方面我唔係睇得最重，返而能力、責任、溝通先係考慮重點。
編程技能： PHP, MySQL, HTML, CSS, AJAX, XML, Javascript, APIs Integration (如圖)
軟技能：Logical Thinking
如果咁啱你睇到呢個PO、又有曬以上技能、又有興趣試下，希望可以同你聯絡傾多D。
我既聯絡方法：

[url]mailto: samuel@silvercube.com.hk[/url]

咩價位

full stack就full stack啦, back咩鬼end

小企業，只能乘受20-40K + project complete bonus

應該係 Backend 或 Fullstack 既。

要唔要Multimedia Designer？
做左6年半 Video同Graphic都有做
UI果d都有做過下

sorry,暫時手上既project係用PHP, AJAX, HTML5寫既竹backend。不過唔介意，大家可以保持聯絡，加我TG既